上獅子山睇夜景真係好撚柒正

真係想個個禮拜都上去
大家話是咪？

日日都上去
大叫光復香港

有兩隻狗仔入咗嚟負皮

的確比日景好